禁制令准許機場指定範圍以內示威

據《立場》獲得的部分禁制令內容，內容包括禁止任何人非法及故意妨礙或干擾機場正常使用。禁制令又限制在指定範圍以外，不能進行示威或抗議或公眾秩序活動。部分區域限制只准旅客、工作人員、機場保安進入。

禁制令阻止任何人，故意妨礙在機場區內或附近任何道路，通道，入口或出口或出入口等。

push

太多人咁點算

犯禁制令，可搵執達吏清場
2014結局

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

差佬都未驚 執達？

唔尊重法庭 我唔會做。

拎住張政治傳單算唔算示威活動先

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

關於機場禁制令

機管局拎到禁制令一定會盡快痴上去，
因為佢地不嬲都驚死又怕事，
最鐘意做無謂野

畢竟而家都夜，仲有咁多人留，
我估-佢地如果有禁制令
最快清晨至早上一定會痴
即係過多幾個鐘就知「有冇」同「詳情」

希望現場手足冷靜一下，好好休息，細心考量下一步啦

禁制令係可以托人走定直接拉人？2014個陣記得只係托人走就算

係拉人

藐視法庭好似係刑事

係

我在指定範圍以外行得唔得？

睇黎又二哥出招 用同一招
但今次會be water 上次清完就無

佢個範圍去到邊先？
巴士落客區算唔算？巴士總站算唔算？
唔算既話好似星期一咁萬人搭巴士
搭鐵既就入博覽館
有車既渣車塞撚爆等佢冇旅客去到機場

可能成個indoor貼滿要人坐出面坐飽佢

得 唔係禁區就得

如果啲車係青馬/北大嶼山塞住咁點算
以前翻機場part time 翻工收工成日塞車

應該好似前幾日禁

推

咁成萬人一齊行又得唔得？到時唔好坐，企囉
咁都會塞機場做返第一日既效果

根本做返前幾日既野就Ok

非法集結咪又係刑事
唔爭在啦

機場仲有咁多炒散
唔係個個都有員工證
如果禁制令範圍包括非禁區咁啲人點翻工

佢批都要時間啦 到時d人都走曬啦

要charge都有非法集會可以charge，仲跟政府套所謂依法治港？禁制令根本就多鳩餘，況且禁制令未有先例係禁哂一大班人去一個公眾地方（又唔撚係戒嚴），一萬個人犯哂禁制令，法庭都唔知點罰。根本就係政府為表明立場玩嘢。

道歉行動啫，限咪限

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

香港三權偽分立，執法班狗濫捕亂起訴又有尊重過法庭？依家你聽政府話唔好做就唔做，都係無尊重法庭

PUSH

今次又點？告哂全部人藐視法庭，定剩係捉幾個告？